港共到底幾時會先放棄popo

呢d 又黑又臭既condom, 做乜keep 咁耐？

點會放棄支槍，港共就係想黑警同市民對立，一定死撑到底。

佢放棄黑警， 黑警即刻掉轉槍頭反政府
到時解放軍再被迫介入
之後既事唔到我同你可以影響到

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

不要問 港共何時放棄popo
試著問 Popo 幾時先會放棄港共

你傻架？軍權幾時都大過政權...